港共紅媒不斷出文唱衰黃色經濟圈，唔係寫俾我地睇，係寫俾想轉黃既中立同藍店睇架

我地唔好一味自己打J話 "對家反對所以我地做得啱"
反而要用有條理既論述反駁，去勸誘更多中立藍店轉黃

所以我地要做得好，用事實比人睇
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

藍店無生意，隔離黃店排曬隊
你覺得仲需要鳩up嗎？

繼續9up

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

佢都冇point，點駁？